想跟陳詠謙學作詞技巧嗎？

留言『我現時自己肯做飯』，小編會inbox你陳詠謙填詞教學！

我現時自己肯做飯

inbox咗你！

王菲的孤寂多麼孤寂呢

低質到

拳仔的孤寂多麼孤寂

殘忍只需一棍

想學下做飯 認真